天道好還 - 陳也

天道好還 - 陳也

家訂×匯報，真金白銀，睇完頭版，有助逆線思維。

像早兩日，全版公告，恐襲籠罩聖誕，市道民心滿佈陰霾咁話。內頁就有草「管」人命的警謊代表，介紹屯門搜捕得來的遙控炸彈，那套架生，內行人才明。但豬嘴模式，咦，唔係阿塗畫的「贏」字式樣，從未見過小朋友穿戴，這樣的文具，哪裏搵？唔，警力OT自然搵得到。炸彈呢，據報還是跟華仁後山找到的不相同。黑警做嘢，唔使你教，插贓呢瓣，駕輕就熟。當羅致光認為「社會無可能愈扶愈貧」，我們也有理由相信「炸藥無可能愈搵愈pro」，唯一解釋，又係嗰句，黑警做嘢，唔使你教，九億五的補水，無爭議硬袋。

黑警開槍發大財，被頭版害到一頸血的零售飲食小商戶硬啃，冇仇報。藍店更閉翳，睇住頭條悶喊「人地嚟支持你地害死人！」、「醒啲好唔好？」被執笠前的悲鳴，黑警四萬咁口拍住玻璃朱一批二打六奀星舉心心手勢，睬你藍店都戇。1.1萬拎到9.5億補水的TG警，過深圳飽食海底撈，唔吼本地二噁英BBQ，跟埋劉蛇去中山買警樓，香港經濟，黑警冇扶，幾難唔貧啊張司長！庚子將至，官逼貧反，天道好還！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com